舊街坊遭白衣人扑爆頭縫20針

呢單野同721元朗恐襲完全冇分別！
1. 有組織有預謀犯案，當街拎住攻擊性武器，如傷無人之境，報警都冇警察黎

2. 黑社會無差別襲擊徒人

3. 事後警察完全冇任何拘捕行動

絕對要煲大佢！

荃灣周一晚發生鬧市暴力襲擊事件，兩批分別穿藍衣及白衣持械男子在荃灣街頭追打市民，兩次暴力事件造成最少5人受傷，其中一名黑衣青年更受刀傷，部份傷口深至見骨。《蘋果》找到今次暴力事件中第六名傷者林先生，林稱自己當時只是去接妻子，行至二陂坊便遭大批持武器暴徒狂毆，他逃出跑了100米不支倒地。他事後送院，發現一度腦出血，頭頂留下三處長長傷痕，須縫20針。經此一役，他譴責暴徒在鬧市襲擊市民，坦言對香港的治安和警隊失信心，自己今次遇襲亦不敢報警。

現年50多歲的林生現時仍要留醫，他向《蘋果》表現事件中頭部被扑中右前額及頭頂爆缸，留下三處傷口，共縫20針，左手亦被打至骨折。昨晚經初步檢查，醫生發現他輕微腦出血，幸留醫一晚後腦出血的情況已停止，仍要留醫，慨嘆荃灣治安惡化。

林生稱昨日有參加「大三罷」，至晚上11時許駕車去荃灣接到了友人家打麻雀的太太回家，他當時把私家車停泊在荃新天地二期，其後沿川龍街行經二陂坊的橫街時，突然有一大批白衣暴徒手持鐵通、木棍等武器從橫街走出叫囂，高叫「做咩呀，唔好走呀」。林當時背向兇徒，當他回望了解時，即遭暴徒追上圍毆。

由於情況混亂，林生稱根本不知遭多少人毆打，但身體多處發疼，估計曾遭木棍和鐵通打中，他稱遇襲時無反抗之力，大叫「唔好打」、「咩事呀」。他憶述恐怖經歷維持數分鐘，行兇者便向沙嘴道方向逃去。他滿頭鮮血，負傷反方向沿楊屋道跑離現場，終在楊屋道街市附近不支倒地，幸由途人協助止血及致電報警求救，稍後由救護員送院治理。

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

Cos

Cls

今次只係示威者有力抗班黑社會先冇造成好似元朗果次咁多人受傷 但係呢d警黑事件 一件都嫌多！

Up

希望大家煲大件事 上次7.21政府完全冇受到教訓！依家仲要變本加厲 1個地方變2個地方 北角荃灣呀！幾惋人行兇呀！屌你老母

推

一單都嫌多呀！ 警察一直唔承認警黑勾結 但仲keep住發生緊呀！

河妖你仆街了

即係又係無差別
唔係黑衫+後生先打

係呀 屌！佢地就只係搵d老弱落單既下手

琴日x坡坊全部都行過
班廢柴見到人多就縮到冇曬影
見到落單 一個人手無寸鐵嘅先夠膽圍

根本就係元朗黑夜2.0之荃灣ver

今次同要 “蚊”刀

下次要加埋
結黨營私 官黑勾結
文筆唔好 sorry

一定要問責
唔可以又冇左件事

大家小心

煲大佢呀，無義士救根本市民無人理，黑警一早廢左